\documentclass[10pt,a4paper]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\begin{document}
\part{DAM}
 Hola don pepito
\chapter{Introduccion a lenguaje de programación}
 Los lenguajes son muy distintos
 \section{Tipos de lenguajes}
   Lenguajes de alto y medio nivel
 \section{Tipos de interpretes}
   Los intérpretes son
   \subsection{Ensamlbadores}
     \subsubsection{Ensamblador Motorola}
       \paragraph{1970-1990}
       \paragraph{1990-2018}
     \subsubsection{Ensamblador intel}
       
   \subsection{Interpretes}
   \subsection{Compiladores}
 
\chapter{En proceso}
 Este capítulo lo estoy pensando y escribiendo.
 
\chapter{Introduccion a lenguaje de marcas}
 Los lenguajes de marca contienen tecto y marcas
 
\end{document}